大學notebook優惠 揀左款 求巴打幫手

主要番學做project,放學翻屋企睇下片打下機咁樣 主要玩l4d2 csgo gta v
想問下Dell Inspiron 14 7472 (i7) 夠唔夠做?
8GBRAM
128GB SSD+1TB HDD
NVIDIA® GeForce® MX150
然後呢部價錢都同我預想個範圍差不多(6000-7000)

之前仲有睇中部Dell XPS 13 9360 (i5) 但見佢display卡得內顯

求指教

xps輕好多薄好多 高階品黎
dell inspiron 中階level
內顯同mx150差唔多 實際用冇分別

睇落好重 你會後悔

識用一定用華為

多謝你
但想問下如果我個要求 係咪insprion都應付到？

多謝你先

1.649kg
但唔睇重量呢部屌唔屌得過？

小米

留名等有on9仔入黎吹奏mbp

都好撚重
利申：air都覺重 最後買macbk

mbp不了 唔想成個on9仔買部mbp翻黎 之後裝windows

多謝你
咁我再睇下先 要係重量入手xps輕inspiron好多

信我 翻學機最緊要輕

一陣太重頂唔撚順放locker

係 xps都有突好多
如果你買inspiron你拎一個月返學應該就長擺屋企

返學機真係重量好重要 拎mac bk air 已經唔想拎 重機真係好似係campus搬住舊石咁

Lenovo啦屌

想當年身邊有6個frd都買左mba黎打J (4GB ram，128GB ssd個隻) ，

結果最後個個都走去用翻版parallel黎裝 windows 7(翻版)

跟住個win7得2GB ram 32GB storage真係lag到

MX150可以應付到樓主講嗰三隻GAME 較Low settungs已經可以好順咁玩到
不過UHD620最多只應付到L4D2同埋GTAV
CSGO應該會跳frames跳到仆街 另外XPS咁薄拎嚟打機應該好快就會過熱降頻LAG多兩錢重

好！多謝曬巴打！ 我會再諗下先！

諗起翻學條路 擔泥行

巴打有無咩推介呀？

有錢買mba無錢裝windows 咪咁羞家啦

我就驚個內顯食唔到csgo 一陣5vs5 lag到仆街俾人屌

打到機既notebook 唔會唔重。。。

較低RES同埋Texture會Keep到大部分時間60FPS
但要留意返散熱

姐係要係打機同輕入面二取一
咁我揀打機啦

冇錯輕真係好重要
試過通頂趕功課第日9點堂差d遲到仲揹住部dell咩記得咩型號 成2k幾跑上六樓..

果種感覺真..

多謝你
驚去到冬天熱到仆街仲要我唔覺

揹notebook跑樓當減肥

抵屌過xps
顯示卡同容量都好好多
唔洗晒多舊錢買個d所謂輕薄同金屬設計
重量差400g到

過去同佢講句 我會用嚟打機

你話1.2kg同2kg比就大分別
但依加只係1.2kg同1.6kg咁比

多謝你
因為我死窮撚 見到inspiron同xps差成千三蚊 雖然都可負擔 但都想比對下先

隔離post話lenovo 支那牌 我唔想打個機都俾人backup曬啲野翻支那

第一次聽gtav 細食過csgo

唔好咁傻啦 dell 未又係大陸造

日日拎返學行上行落樓梯就唔係咁講
再加埋啲notes同其他野
400g差好遠

GTAV optimise得好過CSGO

你裝隻gta 5入部xps到都用晒d位啦

基本上得幾款

DELL XPS 13 9360 版 (有USB 3.0，9370 只有TYPE C) 大約 1.3 kg 重

LENOVO X1 CARBON (大約 1.1 kg 重)

Microsoft Surface Pro (連keyboard好似都係 1.3 kg)

記得一定要落下豐澤個d鋪頭磅下部機重量岩唔岩你

其實唔洗諗咁多
csgo又好 gta又好 跑實跑到
一般人係十幾吋mon裝完玩一陣槍game已經會del左佢
都2018年 點忍到13、15吋mon打機
lol呢啲輕鬆game就話姐

多謝你
我會落舖再試下 驚一陣上網買完 到屋企重撚死自己

但呢d要行 gta V 都有d難度
要輕就一定要冇display card

咪撚亂鳩up
上網搵 mx150
csgo ultra 1080 去到94fps喎
Gtav high 1080 先得32fps
你唔信 睇

好 知道 又要諗多幾層

所以有諗呢部notebook買翻黎打機雖然一定有 但唔會有destop個陣玩得咁多
遲下準備再買部ps4

你可以睇埋 LENOVO T480s 既
有MX150，亦都可以加 RAM
都係1.3x kg 左右

好呀 多謝曬巴打你推介

MX150梗係得啦屌
我一開頭已經講緊MX150食得晒三隻GAMES
問題係XPS嗰粒UHD620呀
當兩隻GAME同樣低Settings GTAV相對CSGO嚟講FPS波動嘅頻率同埋幅度都係比較少
CSGO Lag住玩不如唔好玩
咁你話如果樓主揀XPS係咪要考慮埋呢一點先？

HP嗰隻ENVY13 i7版都係Sell輕薄 但有埋MX150
1.29KG